會員禾堀禾條女入一入黎，想同你決鬥。

如果乃木坂18th單曲生駒里奈有福神位企，你改名生駒系禾馬神條女。
如果乃木坂18th單曲生駒里奈無福神位企，我改名生駒里奈食撚屎。
今單生駒握手賣得冇上單咁理想，計落有你著數。
敢唔敢為左生駒里奈對決。

十卜

LM

自導自演

隻抽啦

我知樓主係邊個啦

做乜鳩

開拖

精神分裂

睇唔透

如果乃木坂17th單生駒里奈冇福神位企既話決定退出連登

比次機會佢覆桌。

你拎返個禾堀id出黎咪同你挑

馬神兜咁大個圈為左比自己可以改名做生駒系禾馬神條女

P.S. 改名期限淨係一單，去到19th再決

你條垃圾留到咁耐咩

生駒里奈唔係垃圾！

十扑

垃圾

留名